[台灣朋友叫我代佢講聲多謝]港獨未成，林鄭已為台獨之路立下大功！

下年台灣大選，因為民調數字一直都唔好，本來蔡英文都仲未知會唔會代表民進黨出選。

但因為近日香港引渡條例，蔡英文公開表明同支持香港人，同時支持度大增，好多台灣人都醒覺唔想咁樣發大財

林鄭未做到港獨之母前可以已經成為台獨之母！

大家一定要廣傳，傳到阿爺都聽到呀～

依個真，見到藍營節目係度屌話蔡英文咁勝之不武就好想笑 佢地收左人錢又唔敢話反中

蔡美文撿到槍

香港人連埋特首都支持蔡英文當選

[url][url]希望為民進黨助選一事唔會令到台獨之母林鄭成為第二個要入獄既特首 林鄭你點解要摒棄黨的領導方針 勾結香港反華勢力 為全世界上演一場好戲
堂堂香港特首 暗地裡搞台獨 黨對你好失望[/url][/url]

林鄭好波
自由之母

台乜撚獨 台灣本來就係主權國家

林鄭促成台灣獨立

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，垃圾po由佢沉唔好覆
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

係
但對台灣人嚟講
台獨真正意義係
放棄「中華民國」個朵
放棄兩岸統一嘅思想